大學生有咩暑期工做

唔想私補

m記

PTBF PTGF

地鐡波板糖人好唔好做

推

波板糖人唔請喇

派毛氈

聖誕老人咩

AIA Summer Inter Program

u記h記...
有手有腳就請

有咩做？？

出賣朋友

做倫敦金 地產 保險 記得唔好比佢地知 你做暑期工

放完假，可以大大聲話俾同學聽未畢業已經有大公司請我做經理

約食飯、飲咖啡啊

諗起我個保險"FD"